【全球千萬反共遊行】世界各地各大城市要好似銅鑼灣金鐘咁多人

過埋今日可能上唔到網，
如果真係上唔到，
希望海外巴絲打可以幫手繼續呢個計畫。

上個post：
有冇人願意十月一日同我一齊放核彈？

大家信唔信呢個世界有奇跡？
我唔信，我覺得事事不順係常態，好人冇好報，
但係見到呢三個月嘅香港我開始信。

我發咗個夢，可以睇返上面個post。
有冇人願意同我一齊發呢個夢？
我想全世界一切同我發呢個夢。
比起攬炒，我更希望共匪自己一個炒。

唔係好似啲咩全球環保遊行啊，全球佔領運動啊咁樣雷聲大雨點小。
危難將席捲全球，鬼佬唔明共匪有幾危險：

納粹冇人工智能
納粹冇人面辨識
納粹冇5G十步一cam
納粹冇輸出有後門基建硬件
如果共匪成功輸出基礎制式，就唔係其他國家可以抵制咁簡單。

今次我想大家幫手，話俾全世界聽 #Chinazi 係遠超納粹嘅超級災難。
今次我想大家幫手，世界各地各大城市要好似銅鑼灣金鐘咁多人。
今次我想大家幫手，用全球民意逼使各國政府圍堵共匪。

全球千萬公民，反共抗極權大遊行

主頁：

經過上個post討論，想問大家幾樣野：

1.十月一日好定九月廿九（最近嘅星期日）好？

2.喊口號是必需的，需要設計口號
（注意唔係淨只係支援香港活動，重點要係全球反共）

3.決定Dresscode
（喺其他國家和平遊行Black Bloc好似唔係咁好）

4.我叫各位參與者做屠龍勇者會唔會好中二？我想有個稱呼可以團結參與者。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

#anti chinazi

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

全球千萬反共遊行

八三一既有歷史意義 亦係和理非突破自己的好時候！

Pishhhh

咁就要睇下外國文宣 做得夠唔夠力

Need hashtag and twitter post first

外國文宣🤘🏼

9.29好似比較好

支持

929

Why 9.29, not 10.1?

btw 建議呼籲全球參與者高舉中華民國國旗，宣示中華人民共和國只係非法叛亂政權，中華民國先係正統中國

可以聯絡世界各大親中華民國團體/會社，遊說佢地參與呢個行動同埋幫手動員其他友好社團

紐約中華公所

全美台灣同鄉聯誼會

中華傳統文化協會

可以放喺呢到，等大家幾時到可以睇到。
如果淨係喺連登回post嘅話，
之後沉咗就無人見到你嘅建議。

發佈任務告示板：

#ChiNAZI